[Telegram]搞下活動既group

如果你冇野做既時候又見到呢個po既話，不妨入黎傾下計先

本gp會定期搞下活動 你諗到既活動都盡量可以搞！！

總之就滿足你一切需要

想知更多請禁以下網址 禁其中一條就得

自推一下

食撚屎啦屌你老母

推下

再推~~

怒推

推呀推~

一推再推

起身一推

樓主係米做保險金融傳銷???

唔係 我賣米

推呀推

再推下

準備推多下